［世紀大戰］鍾意食太陽蛋定炒蛋

今日同我個fd食個早餐，佢食太陽蛋，我就食炒蛋，佢無端端問我，究竟太陽蛋定係炒蛋好食啲。

太陽蛋

炒蛋

兩樣都咁好食

要睇出面係咪落雨

屌你 食蛋黃緊係要啱啱好漏汁先好食架喇

蛋黃當然唔可以全熟啦

why not both

樓主竟然食炒蛋

荷包蛋>炒蛋>太陽蛋